[強姦金保衛戰] 點揀公司 點揀組合先有效避開支那垃圾資產？

【發債令】催還債變催發債 中國多地發行 “巨額債券” 粵急發大灣區土地債

唔好以為得股有事
債都可以好高危

我自己暫時擺哂落宏利
ALL IN北美股票基金
因為我覺得盈富入咗唔少垃圾支那股
又完全唔知啲債券基金摻雜咗乜嘢垃圾入去
各路高手有冇其他高招教路

如果我畢左業果陣識得揀北美就好

北美個d都肯定有，只係比例少d

宏利北美管理費好貴

睇記錄，依半年得北美有賺，港股仆直

舊年我個銀聯account 好多係港股
好似+30%
但係宜家我又轉緊啲錢過宏利北美股票
填完表等佢買賣同埋過戶慢撚到閪咁
都唔知轉得嚟 道指都係咪爬埋含指頭

北美都有baba,BIDU

貴得嚟
到最後跑贏所謂嘅「保本」「債券基金」
還神了
Mpf 班仆街根本係合法倫敦金
屌佢老母

但長遠未必跑贏其他低收費北美基金

Google 過幾乎北美股票基金同低收費無緣
其他啲保本基金啲所謂「低收費」
一年0.75%都夠膽叫自己係低
真係衰撚到似貼錢畀銀行做定期

呢個真
一定係揀低收費美股基金

柏格在2017年5月23日費城CFA學院說道：「很明顯的，如果未來股市報酬遠低於那個大牛市。那麼減少成本費用，將會是致勝的關鍵！」